視網膜脫落手術後可唔可以揸番車???

本身有揸開車番工,出左事之後就俾左屋企人做假日車咁揸,宜家肺炎咁勁,番放工都唔想同人迫巴士黨鐵,想揸番車

講番我既情況,做完手術成3個幾月了,眼鏡都配左副新既,睇野有少少變形,太遲睇醫生

覆診又唔記得問醫生可唔可以揸番車,又要等到下一次覆診先問到,我公立醫院做,一次覆診都成幾個月

有冇巴絲出左事之後有揸番車呢?

你揸番車應該覺得周圍環境慢左，小心駕駛就得。

頭文字D

因為睇野愈來愈慢,老豆就捉左我去驗眼先發現出左事

有冇巴絲答到凡呀